{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162767?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 화이트빌리지펜션"
    },
    "text": "ペンションは大黄江が位置しており、ペットと一緒に遊べる遊び場があります。 6月13日までは追加で人数を受け取らず、予約のお客様は子供サンサンスクールの入場券を無料で受け取ることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されていませんし、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューは2~4人基準で20,000ウォンで、個別バーベキューも可能です。 幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料でWi-Fiを利用でき、1匹のペットは無料で、2匹からは10,000ウォンが追加されます。 入室可能なペットの客室は108号と109号です。 フットサル場は利用できない場合があり、朝食は無料で提供されており、事前予約が必須です。 メニューは変更される場合があり、チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは大黄江に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に遊べる遊び場はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に遊べる遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "子供サンサンスクールの入場券は無料で受け取れますか？",
            "answer": "6月13日までは予約のお客様には子供サンサンスクールの入場券が無料で受け取れます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭やグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法や料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは2~4人基準で20,000ウォンで、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金や最大人数について教えてください。",
            "answer": "幼児は追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用料金や入室可能な客室について教えてください。",
            "answer": "1匹のペットは無料で利用できますが、2匹からは10,000ウォンが追加料金となります。入室可能なペットの客室は108号と109号です。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用は可能ですか？",
            "answer": "フットサル場の利用はできない場合があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されていますが、事前予約が必須です。メニューは変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 478
    }
}